## Лабораторная работа №1

### Тема: Работа с типовыми наборами данных и различными моделями

#### Вариант 3


__Данные__:
make_classification (n_samples=500, n_features=2, n_redundant=0, n_informative=2, random_state=rs, n_clusters_per_class=1)

__Модели__:
· Линейная регрессия
· Полиномиальная регрессия (со степенью 3)
· Гребневая полиномиальная регрессия (со степенью 3, alpha = 1.0)

__Как запустить__:
* установить python, подключить numpy, matplotlib, sklearn
* запустить main.py


__Описание__: 
Программа предназначена для сравнения по оценке качества (коэффициенту детерминации) каждой модели.

__Результаты__:
Линейная регрессия
Оценка качества: 0.4436484609880875
Полиномиальная регрессия
Оценка качества: 0.48536376193853015
Гребневая полиномиальная регрессия
Оценка качества: 0.4853597221920032


Полиномиальная регрессия показала наибольшую оценку.

__Ссылка на видео__: https://drive.google.com/file/d/1hNeujgXoFZERe6pveZ3E5eFG1Xlyl1bo/view?usp=share_link